聲優愛好[45] I'm嘅明日之星 本渡楓

本名:本渡ほんど 楓かえで（Hondo Kaede）
暱稱 えーでちゃん
出生 1996年3月6日
星座 雙魚座
年齡 23歲
出身地區 日本愛知縣名古屋
所屬公司 I'm Enterprise
出道角色 優香等《青春×機關槍》
代表角色 四葉心《見習神明 秘密的COCOTAMA》
紺《烏菈菈迷路帖》
小鳥遊緋雁《亞人醬有話要說》
衛藤可奈美《刀使之巫女》
三島瞳《黑社會的超能力女兒》
源櫻《佐賀偶像是傳奇》

-小時候碰見一位老奶奶說她化了妝很好看，於是產生了「想成為受歡迎的演員」的想法。
-高中2年級時候進入了日本播音演技研究所名古屋校（同期生有長繩麻理亞）。
-高中畢業前都沒能在事務所的試音中合格，後來考上大學，但打算正式去做聲優而決定退學。
-之後在I'm Enterprise協力、名古屋校主辦的名古屋PR企劃的試音選拔中合格。
2015年4月，正式加入I'm Enterprise，同年出演《青春×機關槍》從而聲優出道。
2019年，在第13屆聲優獎中獲得新人女優賞。
---------------------------------------------------------------
喜歡辣的東西，嘗過最辣的食物是名古屋的一家有名的中華料理店「味仙」里的台灣拉麵
愛犬名叫莉莉
愛好是看戲劇
喜歡的運動是游泳和耐久跑

刀使ノ巫女 刻みし一閃の燈火 1周年記念 イベント

留名

[補充]えーで分別喺刀使巫女同Saga開Live嘅相

好想聽次刀使Live

想再有太刀イベント

想睇大西想睇和氣

ー素敵な関係性ですよね（笑）。あとは「何か話したいことある？」と佐倉さんが聴き手として大西さんの面白さを引き出していくという部分もあると思いますが、聴き手として意識していることはありますか？

講到主力靠佢咁

今天的大西也是忙

開咗去吹水台？

係喎...sor冇為意
咁使唔使開過

開過啦

OK

開錯台 請移玉步